南丫島有個啊伯獨奏願榮光歸香港

好聽過日本街頭佬10倍

呀伯好撚型

好好聽

感謝銀髮
要身體健康呀

mr wally比警察圍過, 做過🖐🏻☝🏻, 有講香港人加油

呢個阿伯想鬥黃?

btw, 個電箱冧咗？

伯伯

好型呀

搞到我想學口琴

推

好型
多謝伯伯

乜撚嘢叫鬥黃呀 黃唔黃得過simpson呀